月經post, 呢一代會唔會太小睇字

細個果陣， d 網絡交談通常係一篇篇過。

而家係一句句， 通常圖反而多回應。

文中句成成日比人捉住一句或1隻字來吊~

啱呀 少到連個「少」字都打錯

300字都長文慎入

有人屌咗你隻小字，

咁我黎屌你句成成啦

TKLM, 我字叻好就做左 AO 啦~

捉到d字咁精準，
咁技術員工係咪唔駛表達先。

寫字叻果d, 做1姐又係玩殘你。

香港政權1姐